[會計手足入]認真討論

話說依家小弟係間好克薄既2 tier做野 冇OT錢都算 仲要Taxi 錢都冇得claim 再加上 有時OT到半夜 第日11點要返到公司.... 免費勞工O得少會俾人西面 明明隻job好多operation 都只係得一兩個人.... 根本就好似貼錢返工咁 兩餐+的士錢=差唔多日薪.

HLB?

你會唔會諗吓報big4 early bird

Big4 好似太chur 應該會考慮下commercial 我見有一年2 tier 經驗都叫到17k 掛

big4仲請唔請midjoin/fg

直接轉行

都會考慮羅左個牌先 差兩年

big4大把人揀 點解要揀個2nd tier?

果陣貪方便 唔洗做咁多test 依家有d 後悔

H字頭?

的士錢都唔比claim

OT 冇補水 冇得Claim 的士 仲要逼你O 到半夜 第日返早

HLB 就咪撚做啦。

轉去第二間喇

試下報big4 winter batch, 當freshgrad咁入
不過唔知會唔會freeze headcount

唔做audit 呢行啦～可能會轉返Account

留意番in house 會計想請有big 4經驗

我真係唔敢midjoin big4
入到去執爛屎

唔一定啦, 大把工請sd tier
但起碼要senior或以上
junior就同斬掉重練無分別

冇得claim的士
咁咪貼錢返工

正常來講係 返15個鐘連最低工資都冇 貼撚埋的士錢

咁有big4 實請big4 嫁 睇唔同firm 請唔同level 既人

我都有咁諗過